屋企無殺蟲水，用hairspray黎噴曱甴。。

無啦啦有隻曱甴係屋企，但係屋企冇殺蟲水
突然之間比我諗到用hairspray噴曱甴
因為有hairspray d液體乾左會凝固，照道理佢應該走唔到，然後一野拍野佢
果然不出我所料，噴噴下佢的確行得慢左
但係比佢捐左入廁所，殺佢唔死

下次應該用剃鬚膏，止汗劑 ？

咁試咗未？

好撚煩 個9個 post 都要捉人啲字
懶撚係正字型警咁
睇得順咪得囉屌你老尾
口語化字都要懶型咁捉9人
得啦 知你語文水平 中文造詣無人能及啦煩閪

米就系

防禦力up

認真
用洗潔精可以做低佢

咪撚鳩
簡體字同錯別字你相提並論?